東九龍多區晚上電壓驟降 發生逾40宗被困升降機求助

【最新】東九龍多區晚上電壓驟降 發生逾40宗被困升降機求助

From:now

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

發生咩事

藍屍: 佢地搞中電呀!

陣間行樓梯返屋企先

係咪第二次
上一次都試過？

仆街 我諗起gay巴個post講停電。。。。

斷電mode

咩意思？

呢條友仲有人信，答埋啲野錯漏百出，自打嘴巴

迷信撚最愛神棍